其實公務員注定係會仆街

因為全部師奶都睇好佢
呢啲同股市一樣

真 你唔做比我做thx

我唔會同你爭
放心

可見將來港共會大幅削減公務員嘅人工福利 等班香港人公務員主動唔做由堆「新香港人」取而代之 呢個換血最好嘅時機應該會係雙非開始畢業果幾年

我出左個公墓猿會比政府清算Post
啲公務員係咁負評

唔識居安思危

根本做公墓員就係仆街

公墓員根本浪費立稅人錢

全部垃圾